天水圍狗屋要求支援

今日拉70幾個唔可以放過班狗呀
屯門嘅巴絲轉場過黎啦

推呀
警狗高空襲物掉街坊呀
要人呀快呀

推

推呀

人手置頂

Push

天水圍要人!目標分散狗力 各區支援

記得食飽先黎！天盛店舖落晒閘。

放咗4粒煙啦 要人呀

要人呀